[A/I] Smash & Magic [2] 咁快1001之冇人開我開

見有巴打問戰鬥果彈右下角個制有咩用 簡單咁講下
設定果到有得set
可能1999

ビギナー 淨係可以較 自唔自動瞄怪

ミドル
照準アシスト：
オン 拉錯左少少會自動幫你瞄去隻怪到
オフ 會彈去你拉果個位到
補正角度：
広め 錯好多佢都幫你瞄返落隻怪到
狭め 錯少少先幫你瞄
フリック移動量：
最大固定 拉少少都彈好遠
可変 根據你拉既力度黎決定隻野彈幾遠

マスター 可以微調
FROM 瀨野巴打

開啦 已經好過好多人 仲想抽咩角先開

日本網角色評價

打經驗關記得轉日本時間

IOS 有update, 有冇勇士試下fix 左日本時區問題未

設定冇第三個column，點搞

赤劍同暗劍都好正

暗劍同尻輕女點決擇

有冇人知火+160個屬性值係咪唔會加落能力值度
1定要實戰傷害數值先知有冇加到?

因為你得2隻,一隊有4隻,用埋好友你仲差1隻

【場所/属性/覚醒技】
剣＝【H-2ラスボス/闇/ワールウィンド】【7F/火/覚醒なし】
短剣＝【H-3ラスボス/木/ボム】
槍＝【9F/無/スラスター】【25F/光/チャージランス】【31F/木/スピニングファング】
斧＝【H-1ラスボス/火/スクレイバー】【H-5ラスボス/？/ウォークライ】【28F/無/スクレイバー】 【66F/無/覚醒なし】
弓＝【23F/木/覚醒なし】 【41F/水/覚醒なし】
杖＝【H-3砂漠の海を越えて/闇/覚醒なし】【13F/光/テスラ】【15F/闇/グラビトンウェーブ】【40F/水/アイスブラスト】
【44F/火/爆炎レーザー】【47F/水/アイシクルエッジ】
メイス＝ 【20F/火/覚醒なし】 【49F/闇/リジェネレート】 【H-4ラスボス/光/ヒール】

有冇人有勁奶/進左既限法可以比我加

用住主角先

邊隻係赤劍

佢應該想講赤眼

YES AR

有冇人打到騎士活動4星武？

沒有必要刷,後期遍地4星武

打h2boss打左幾十場都未出魔王劍

地下城31層白色好似牛既boss應該點打?

知唔知佢有D咩有咩弱點 , 卡左係呢關

我用緊呢4隻人物:限斧+輕尻+四眼冰法+未成形暗劍

租隻咩人幫手會易過D?

發覺後期無隻四星補好大補

咁你練好左隻暗劍先啦...之後冰法換多隻限斧/赤眼

升LV最快係咪只有打強化關?
冇其他途徑?

發覺後期無隻四星補好大獲

起前期打一次強化關就夠...
未過NORNAL 主線卡的話就儲好友

之後打HARD主線同地下城都升到LV

升五星係咪一定要抽到3隻4星重複
先有素材升？

3選1

問題係機率可能仲底過限角

HARD難度,普通箱出4星武器BO

其實地下城有咩特別架？ 係咪都照一路打落去就得？

打完島２會出

想問下n機想del檔案係邊度del?
我搵唔到android/data/jp.co.gu3.yellow/files/auth.dat
冇/jp.co.gu3.yellow...
我係qoo到下載唔知關唔關事

會打到勁少少既裝備同冇得continue
未去到check point打輸左既話會跌返落上一個check point
不過知自己會輸可以熄game再玩過 咁就唔洗哂體再打

較咗日本時間都唔得 應該點做
有熄咗Game先較

無野 自膠

樓上FULL左3把

條鎖匙打咩用架？

第二次十抽，赤眼有冇用

協力點玩架 等極都冇人

劍中之霸 , 咁你話佢有冇用

咁樣開唔開得 刷左好耐先有雙4

呢個招待黎 你等一年都唔會有人入

之後仲有冇？有冇31層咁難
btw 佢係咪降低左5星武機率
頭10層 出2 把, 到宜家 42 都冇再出過

打左15層 一把都無

Help, iOS 點下載

注冊日本appstore 已經唔得

之前我post 過, 同你把杖一樣, 換走左把150 魔攻杖, 隻暗法低左好多攻, 但係普通撞人由扣10 變16x
你火法用左有冇高攻好多？

之後仲有 難過31好多 boss側邊都厚血怪

btw, 打到54層 一把都冇

巴打你咩隊

推

自己GOOGLE 點開 日本apple id

活動

王子 momo 巨漢 好友多數用赤眼/赤槍

信用卡果到冇得簡沒有

有無巴打仲未開到局？

巨漢好用？

叫你google , 又要我教
登出現有acc , 去到日本appstore , 簡個無料app , 下載 , 開帳號 ,
填資料 , 先會出現none資料選項

好用 排最尾如果清唔切就用挑撥

唔好教啦 google少少野都懶

長知識了 我都係用佢

有無巴打打限時任會彈gane

依把火杖打地下 定邊關

地下 , 無人答我問題

打咩關可以多D錢
好缺

我用落好似係高攻左小小 , 實際真係唔知高定低左

刷左一個星期啦 終於雙四星

主要用邊隻好？

赤眼

赤眼唔係限角黎？咁勁唔勁

40fアイスブラスト把冰杖個覺醒係咩效果？
Momo啱用

唔係, 卡池左上角自己睇邊d限定

刷左好耐
赤眼 限斧 定 赤眼 MOMO 好D??

2隻都勁 , 你睇自己鐘意玩近戰 定 法師 決定好d

好似近戰勁好多咁 法師撞人冇力

實際MOMO響攻擊上面會好過王子
MOMO海浪幾好用

用人地好友咪得 2隻都咁勁

法師要儲技 , 發力打就好誇張

王子個弊病係自殘 冇補我唔敢用佢

真係只得一味，普通攻擊都打唔起人

所以槍女真係幾萬能
傷害唔錯, 百撘隊友

我隊野第4個位仲放緊新手隻2*法師 普通關都帶住佢唔換人

所以我都少用呢招
等有靚補先用果招自殘
所以王子我拿拿臨解佢招大技轉轉轉算

其實法師真係純出技算
但出到技都真係幾正
雖然我冇勁法師
但頭先中左隻4星法師
兩招技好似係重力咁
都幾高傷

再推

隻4星法廢的
得隻槍較好用又坦得
連機刷多250石抽多野再睇睇

抽左成日都無出過美少女比我

4星都無用啦 都唔係S級

正常的

就算得1隻4星美少女 我都起手架啦

點樣可以打返贏左果d boss

用券抽個個1下中左隻閃光劍
係咪開得?

岩岩終於過到地下城31 , 亦終於明白點解赤眼同黑劍被評S

赤眼2技一開波就掃埸清小怪

至於黑劍招擋格 , 係截停隻王既神技黎 , 冇佢中斷boss鳩跑 , 1-2round應該會比佢撞死晒

10抽呢?

奶除左盲佬好用仲有邊隻都ok

想問下呢隻驚，一樣既裝備係咪冇得合成或者點樣?

三十抽咁樣開得未

就咁撳上 要由前幾關開始打返過去
唔中又返轉頭再打 好似係咁
前面有人講過S/L但我唔得

Btw 40/F把杖個覺醒係momo招2技範圍上升
好正

咸濕game黎? 進化完除衫

肉奶 , 將敵人變肉

我有黑劍但唔清楚佢出咩技
唔識擋

我意思係隻王出咩技

10抽中晒垃圾 洗左再刷緊了

邊隻姐係

真.坦槍係4星騎士團長wo
佢一開波已經有招挑釁...全體敵人只係打佢一個...

佢攻低,但勝在真坦,我只係加佢防

應該用到SL 要係佢噴完野即刻熄game

變人做肉要用哂自己行血..但出技又回唔到自己血

入返game佢問繼唔繼續打係答是定否

好想要盲佬呀屌

留左廿抽等新pool

我個王子搭+100攻擊力斧
宜家646攻擊力...咁既攻擊力普通攻擊打唔起人嗎??

試左好多次終於成功過到5島

右邊

痴線 佢招2技係其他人大技威力黎 唯一缺點係範圍

刷首抽真係要刷毛毛起手 太屈機

係唔係刷附加值有100?出極都係50

btw點解你地個個都好缺錢咁
我成10萬放左係到唔知做乜鳩

去到5x層有D怪係多血兼大隻到斧都推唔阻 用法撃打方便好多

你係咪冇進到人

肉好勁WOR, 我之前都係靠佢過31, 變隻王3次肉, 總拖左6RD

GO LA 除左毒法廢其他OK
暗法好好用
雙斧唔洗講
盜冇咩點用過

終於有

係呀...我都係得閒咪刷下咁刷...刷左幾晚終於刷到
巴打加油

有冇巴打知道點樣課金？係香港itunes ac用信用卡課得唔得？

仲要計8下凍結
差唔多下下都冰到

而家隊野
仲有500石剩
抽唔抽埋佢好
冇奶媽好難頂

拎人地果隻用囉

你D人咁勁點會難打 升埋D人佢再講啦
個人覺得地下城31後 補先叫開始有用

係咪晒命

咁樣ok?🙇

GO

重複左隻尻輕女去左邊？

變左石~
有冇人可以講下, 一開始應該要做d咩?

未夠lv

想問下開2技啲大黑石刷邊度先快

一開始專心推島, 用key 打石成長隻人, unlock第2招技
有王子就打活動, 過左主線島5後出地下城, 大量高質4星以上武器等住你
每日果d武器場可以不理

學左2技就應該夠輕鬆打龍王xxx道 打返啱自己屬嘅戒子

升5星啲素材除左抽人
仲有冇途徑拎到

王子係咪用專武最好

經過40抽 依家用咩陣好？

我兩隻都有 但無理由落哂兩隻補

想問
Momo 輕尻 4星賊 定 限斧必槍火法好

串 , 我得隻垃圾奶

5隻 4星 無限 開唔開好

有耐性就再刷下

有黑劍，其他4隻係b,c級4星，係咪都開得？

打撚左近百埸魔王都唔撚跌

就睇下晏d 個event 點

如果有個ac得一隻 赤眼呢

赤眼又唔係限

左下唔夠人可做主力 , 右邊奶廢廢地,,我無用

隻弓都癈癈地 我無用

終於入到hard島5

卡左hard島2大佬

打協力明明望住隻怪死左又返生返

點解太陽劍難度12 果關仲易打過地城難度 6 果啲關

弓手既箭可以撞牆反射
成日射箭反射令D怪飛黎我D兵到做COMBO

抽唔抽多10抽博番隻奶/騎?

抽啦 , 仲有咩唔可以輸

想留番下個pool
但係而家冇隻坦/奶真係好撚難打屌佢老母

全垃圾

終於一隊5星

點升lv升得咁快

想問啲2星3星人係咪有咩用？我見你地都可以得返啲4星既？

後面d關多經

用key打經關

頭十抽1s 1a 1b都唔滿意 係咪我太貪心？

首抽王子+垃圾1隻4星 之後20抽再3隻垃圾4星，re唔re好？

D 限定咁難抽既

隊如上，想問問我差隻4星又唔想抽 可以升邊隻2/3星做4星比較好

真人體力制

刷到首抽五隻四星 感動

10抽格離個抽野點解咁勁 又盲女又肉奶 有冇巴打都係咁？

留名

屌你gumi

算係咁啦，四星好易抽

Gumi出名抽野機率低

今次算係咁
之前玩過POK
相比之下佢收歛咗
但都要屌
百屌成才

想問exp上面個個係咪打錢？

係

咁啲5星武打Hard係咪每個地圖最後個關出 唔知刷邊關

唔知S/L得唔得, 因為你殺左boss個下唔知當羸左未
但我想刷9/F要8,9,10(輸)咁刷都幾低效率

咁樣係刷勁武器？

終於磨撚死左hard 2島隻王
硬撚到

赤眼, 尻軽, 薔薇; 無限定 開得嗎?
另外想問招待 係咪要自己開分身先刷到?

感謝

你有新朋友玩都得

專武有咩用？
我見其他角都用
好似又無多招技

我想問下咁樣開局得唔得 琴晚刷到3隻4星好興奮開左局 如果唔得可以再刷

重刷

呢個好啲 定5隻4星好啲

樓上刷25次合作再抽抽睇一睇

由於此遊戲極難抽中好角色, 冇3個勁4星都唔好開局

兩個都係

係咪是但入去同人打25次就可以再抽

合作8.3333333333333333333333333次

頭十抽有隻毛毛 電法 同 槍女以為 埋到班

點知 刷哂招待 打到hard 3用哂啲石

越抽越衰

樓上0平A輸出

有冇方法知地下城王出咩裝？

我PO左, 冇人理

我都無限起手 由佢啦BTW 有成千石抽唔抽好 定留下次

島3hard隻boss廢過12咁多

見到了 琴日放假冇玩又冇睇post
Btw番轉頭打完，想去呢家果層又要再爬過？

岩岩刷多次10抽咁樣

刷過

上面個巴打好慘
抽哂堆4星但就好似pad的防龍 怪彈啲廢金

巴打你係咪講緊我

唉

英雄度點升？

唔係你
你起碼有隻毛毛

S&m&l 個協力有咩拎？

你地有得玩就好

我仲刷緊手抽 仲要係ios

加油

又要重新上首抽之路

避開哂d有用既黎抽

有毛毛 本身都覺得唔錯

但打到hard mode 唔對路

無劍斧做輸出 我啲法師 比人掃

唔擦首抽開局真係好易冇心機玩
用呢隊打到Easy5 Boss
之前都抽唔到咩好野
拎到既石都拎哂
把心一橫升左隻三星，加埋支援先夠做
好彩之後抽得番啲正常四星
如果唔係唔撚洗玩

係咪可以開波

有無巴打會升隻 主角用

四星 我得啲法師同弓手 無鬼用

無近戰一定要重刷

其他呢

？

全3星

唔小心del左app 係咪救唔返個ac

backup個檔落電腦啦

近戰得隻 儲氣槍女

要放棄毛毛 好難受

打協力黎多個十抽

有好多中,大寶珠
有機會有虹珠 要遇隻放屁熊
應該係咁

4星蟹鉗

係咪尻女醒覺技？

有機會拎得返 但係要等佢裝左引繼先俾得返個ac你

等得黎刷過新好過

我尋日都專登將個 auth檔 backup左 , 都驚錯手del app

係 都仲未講幾時會裝

想問一下各位巴打點過第60層隻黑蟹?

Ios有冇得搞

盡量分開d人 唔係會俾佢一野吸幾隻
撞佢背脊可以轉佢衝個方向

jb左先得 , 無jb用 itunes成部機資料備份

Thanks

依家又再再刷

打左 但都零4星 得呢隻限 點算

刷過啦 無近戰唔洗打

收到

刷埋招待先 , 有20卷

問多次

垃圾有幾垃圾先? 圖又冇幫你唔到

放圖啦

係邊刷到招待

主號協力右上開場 , 分身主畫面右上入場

隻野最煩都係招撞 高防果d撞一下唔會死
除非俾佢正面撞埋牆會扣4000
都唔夠打既話用d有移位技既人都避到招撞（王子1技/限劍2技/輕尻1技果d

卡左31

10抽一隻尻咩女 2隻C既4星

大把人 10抽炒晒啦
10抽3隻4星講到好似好慘咁

自從首抽之後冇見過A or以上

咁樣可以嗎?
刷左幾十次了

有火法 有坦
打協力抽個十連搏一搏

ok thx bro

3MP法師, 難用到一個極點

刷到毛毛都決定繼續重刷

獅子快d 同我出黎

save低個auth先刷

有冇人打贏左hard島5boss既巴打講下點打

其他炒哂唔講姐

你地點樣打到5十幾層嫁？我打到第6層已經好吃力

兩隻都有
但毛毛成日比人秒

你獅子冇用吸引敵人

77層地獄求教

進化晒同升下野先啦

想問下戰鬥入面右下角個小ICON係咩嚟 (有個圓有個箭頭)
點先用到?

手動力度 / 自動全力

第一頁
set自動補正

但獅子都要用黎做輸出
我隊野太廢

btw...邊到係協力..?

卡池隔離

刷隻尻女好過啦，王子一招扣血一招5格氣，重食隊友

左上角MENU?

只有聲音同畫質設定
係唔係要過多D關先有
(宜家我WORLD 2 ONLY...)

63關冇王都比你刷到，好想要

玩到廿幾層又開到HARD 3島 懶得重玩

1行 2,4都見有台仔話過唔錯

弓我有
3技冇用
2技推晒D人去角落頭

打完島2就會出
下次1001開po貼哂係第一頁 好多人問

寫在TOPIC都唔會有人睇

50萬卷 1抽金門 , 重覆

IOS刷首抽係咪仲咁地獄？

之前刷左赤眼+2隻C級4星
玩到10級個協力10抽全2，3星

想刷過

sbt

+1

寫左係1樓d人都問可以直接無視唔答嘛

應該優先進邊隻5星？

計好排序 第三回合毛毛做第一個攻擊
開波大浪清卒順手搵王落黎
多數清唔哂啲卒
赤眼二招再爆落去 正常兩隻惡魔殘血
我自己第三隻係赤槍 隻王俾大浪沖左埋身就跳去隻王度
最後一隻係肉女 因為隻王會每一回合出招
肉女開大變佢做肉
變左做肉之後有兩回合俾你埋身儲珠
之後就毛毛冰 肉女變肉keep住落

終於過到31一開始諗住用暗劍擋佢 但隻王亂走 最後同佢搏拳easy win

王子 , 盲 , 赤眼 , 赤槍

慘 冇一隻有

岩岩刷到另一個，係唔係好過第一個?
可以開?

頭十抽有王子，毒法
之後二十抽0四星
是咪可以收皮

唔追限既開下面個個

魔王hard 有無人要開房打

好,咁開下面,thx

無得單打

毒撚問野無人理？

魔王HARD場 , 街場真係唔洗諗住贏

街場過咗 但如果真係想刷把劍我自己去Hard World 2 刷過

BOSS好7廢
4近攻狂打就得

暗劍根本勁廢
我用完即洗

同fd 打 3隻 滿血過

攞10石算

王子才是最強
毛毛儲到5格前已經走晒去下一關

毛毛打魔王劍都係用唔著

毛毛打魔王先好用 近身冰魔王

momo 冰到但俾隊友打碎d冰

洗乜冰, 一路打到佢趴地熊

冇關係 冰到隻王就+cd回合

唔升，長用好友

30抽 5隻4星 有3隻都廢，無限角，係咪del 得

想問咁樣玩落去ok?抽咗一次十抽⋯仲有一隻四星弓

依加個魔王把武覺醒係咩黎

10連中5隻4星？又話4星好難中？

佢

咁算啦

街人真係戇撚鳩 明明有得贏自己走入去個紅圈到自殺

吓?緊係入紅圈啦, 第一下扣50, 之後打到佢起唔到身
你識唔識玩架?

真係戇撚鳩 我衝入去差一下就打到佢仆街 點知啲街人走曬出圈

你地幾多LV呀

boss條血隔壁果個boss字 , 點先計+1 , 一回合4個人都打中?

我知佢4格就會訓低 , 但係點樣先觸法到+(訓低值)

認真 , 最好夠攻4隻圍住佢狂打到趺就ok

推薦 尻輕 王子

唔洗出圈

求其打中就會加少少

街人紅圈成日走開

贏左差唔多10場都唔趺1把比我

望住啲補就火撚滾 補乜尻野血 打王好過啦

電腦估計一次4連COMBO大約0.8個B字咁上下

得罪講句打街場真係斷線自己打曬四隻好過

隻野差唔多死 我救完佢地之後暈左
佢地起返身想出圈但係彈返入去
唔係講緊一開頭阿on9

篤
跟據社會心理學，
第一個走，之後既人會受羊群心態影響下
跟著做同一種行動

正常打係唔可能會暈

等到危機解除後，
眾人又擺出見神殺神的樣子

第一下走都算鳩數 俾人上左緩速仲走乜春 走完都出唔到個圈

我試過走3次打到
因為班撚樣開頭唔沖得我沖
我咪其人之人食花生
之後有兩隻死左
勁爽

死淨我一個你教我點正常打 我奶媽黎
佢地最低lv果個得30lv

開左LUCK+1寶箱, 出左2把

出左兩把都係加30暗

+70
但要多2把

係咪都仰刷hard?

招待要係咁開ac 打返自己個ac 入去?

十次真係唔好出聲 我刷左三四日 應該多你10倍

今次呢把劍有無得加100攻？定一定加暗

又係我啊 呢度已經係3次10抽

想問個蟹斧打邊關會有？

我都想知 係咪尾關先有機

Hard 1 尾boss

試20抽啦

三十抽，好似得斧女勁
洗唔洗重新玩過

1把都未跌過

仲邊有得20抽

我想問ios刷招待洗唔洗不停del game?

點解我係咁開經驗關都唔解鎖..

轉日本時間先開到

點解經驗關解完鎖都照鎖

日本時間

咁樣可唔可以？冇限角

開啦好勁

大家加下好友得唔得

開得啦

其實唔想刷咪開囉
隻game唔算難中
而且好多石派

呢個問題真係可以唔答 問左答左最少二十次

把劍係咪有5*版

"示意圖"

LUCK一定要高

5星赤眼 41 lv 夠唔夠打魔王難度12 果關？ 唔想唔夠打累輸隊友

其實點解獅子王子會評A唔係S? 用fd個隻好撚勁咼..
比我我會評SS

骷髏斧同限斧一定係最勁果兩隻
首抽限斧+骷髏女=玩撚哂

luck係英雄度定用10塊星型章升個個?

升夠石就可以，易到仆街，係咁用一技轉到Boss訓低
基本上斧頭女，王子，赤眼入場清完小怪狂打Boss就贏
有隊友玩野入左隻男矛係咁死都贏到

你自己個個

骷髏女係邊隻？

冇錯，人地Luck高加左1箱的話全隊都會加多1箱

10星星或者重覆抽中人物都會加Luck

呢d關即刻見真章 , 仆街台仔群見我馬尾都唔比我入
成班仆街玩小圈子只比斧入

利申 馬尾50lv升爆晒
嬲嬲地自己街場組隊正常野cut 線自己1個控黎打

H5把火龍武有冇其他數值？

因為多數人馬尾用2技係咁撞
輸在印象問題

卡完hard 島2到島3

個星章係咪比主力食就得

抽哂協力石,完全唔知點打落去好

火法幾正 , 進化完升技 , 條火仔1行變2行 , 好似雙培hit

無近戰

最衰佢兩招都三氣
岩岩升完限法
諗緊之後升輕尻定火法先

有補師真係差好遠 起碼玩到持久戰 全部近戰俾人打一下就要避黎避去

得3星法

打12*十幾場都唔出

把武器係咪要覺醒先有技？同埋點覺醒

小號有依兩隻
技能真係幾屈同埋易控制 限劍2技有時食唔哂傷害
加上斧頭系高血高攻

點先有個星章

41咁難打既

唔係
要睇好多野
覺醒技只係某角色用左會buff其中一個技
例如有暗劍一定要刷今次魔王劍，因為暗劍被動技係加暗屬傷害

推晒所有普通關再all in到咁 算係點

還可以啦 , 幾隻都實用

不過不失啦
係冇限啫
除非你完美主義者

勁到仆街

11張卷+8次十連抽

今日Live會講吓Smash~有興趣歡迎入嚟膠流吓~

隻男弓 有無用 魔王街場成日見到 係咪有killer ?

如果我開個ke 群打魔王 有冇人join?
40-50lv 斧/劍 就ok

你冇刷招待?其中一隻咪佢囉
弓暫時見唔到有咩用
連唔到COMBO的角色打魔王都是垃圾

五島炎龍點打

我打到60層一把5星都未見過

魔力係比魔法師加先有用
定係其他職加左招技會痛d?

用key入去打強化珠果到係咪bug左 用左四五條key加 幾十石都入唔到

無晒石好空虛

我60層 1杖 1刀仔

轉日本時間呀 , 日經

依個一定要放去1樓先得..

屬性傷害會唔會加係普攻到
OR淨 SKILL?

呢個好似得?

話不過不失既用緊咩隊
用隻眼鏡冰法啦，幾好用，刷火龍mvp

就快變頁經

一定係3限
同限槍

好唔好棄赤槍 轉玩尻輕女？
赤槍用左幾日都唔覺勁

好

Cls

赤眼同尻輕升邊隻先好?

推一推

想問下要用鎖匙開既關點打 匙就扣左 但唔見有得打

睇返上少少

嘔血 竟然仲有咁on9既野

有限法有前排有補你都唔開仲想刷咩?

地城31打到隻王得返半格血
比佢秒左隻限法
熄唔切game又要係25再打過

三限+補

呢個0劇情進度ac換暗黑劍加限法/限斧,有冇巴打換

換電話 ？

我之前刷到限 都要重刷。為免自膠 都係上黎問問好啲
btw邊度有3限

有auth檔 的確可以交換

換auth.dat檔

H5最後一關點打
入到boss位唔死都一身殘
比個boss轉個身就死曬

赤眼同輕尻升邊隻先好? 同埋個星星章係咪即係運氣?

赤眼啦，招技勁到傻

1齊升

77層卡關
放棄

巴打係咪隻隻都50LV 我41都卡

50+48+48+人地果隻50
俾條龍噴野打幾千

癲到... 其實有幾多層

我依加打HARD普通關升D新寵咋..係咪得E個方法升最快

日本2CH好似都係最底77層就卡
話條龍識回血

每round回700

把魔王劍係咪刷出黎把把都一樣數值？
定好似專武咁有分別？

0-70 額外數值

尻女有咩用

高攻

魔王襲來 要點先開到 hard

我得5星

自己開場win 1鋪

打極都唔出把劍 痴線嫁

無知一問
進化用果粒大虹精有無咩關打到

仲未搵得返獅子
咁樣開唔開好

冇,得抽,不過你進化唔係用曬3種石,係3種揀其中一種黎進化

蟹斧真係打hard 1尾boss 打左幾個鐘都無出過

高級魔王關係咪要用番號開關打初級先？
冇fd玩可以點？

冇4星補開唔開好

無咩用

sailor moon 招技好似麻麻地
其餘3隻又唔係S

冇用
刷尻輕+限斧啦

想問有無人打到毛毛把杖？
40層真係出？

再刷落去就過哂活動,有咩意思

有無巴打打hard出過五星武

見上面咁講，即刻重裝左

終於齊team
留下石算，補用人地個隻
優先開限斧技同進化？

二十抽後嘅角式
係咪應該再刷過
Btw 隻毒氣仔2技要點用

得一次H4 boss出把5星奶武

靈活大範圍清怪技，2技近距高攻。
王子要搭補先開到1技，唔係你扣自己一半，再比60層後a一下就死，3技5格氣又冇得走位，變相得番普攻用
利申冇王子

用緊尻輕女 無斧頭用 請問巴打們應該打邊關刷把武出黎好

抽咗3個10+1
抽唔到獅子
玩落去睇下點先

刷極都唔掉5星武

地下城啲5星武，唔洗專登刷啦，玩到卡關先刷

同問 邊把武值得刷

1.2.4+隻好友有排玩啦

thx bro 成日驚係都市傳說

依家卡住英雄值同進化度

個個都講到唔抽限角唔得咁

但限斧又要加補
限劍又話廢
限法又話好易死，打到中間先有用

自己決定啦

緊係刷好D啦
有得揀住比華利山你唔係揀住公屋下嘛?

s級個幾隻絕對唔廢 同限有得比

比限槍同赤眼你揀呢

我想問~我想到隻盲女?係唔係好野?

最底果兩張d數字係咪暗示緊邊層有野出

12星打贏左乜柒都冇
唔想刷
橫掂冇劍角

隻GAME暫時最不滿就係MANUEL PLAY嗰隻象唔似象熊唔似熊豬唔似豬嘅怪獸係咁喺度MA MA MA MA MA MA MA.............

打贏左乜7都無

最不滿係load太慢

無知一問，想問下啲key 點回

日日派3條

隻野真係好鬼嘈

地下城SL 大法係咪真係有用??
唔用要由頭打過??

抽多次又出限劍

boss關有check point

有無巴打知到升人物數值個解放數係咪唔會升

會升
升左5星上限會變77
最後點都要點哂
唔關事

原來唔同角色解放數唔同
限劍77
骷髏女得73

我都刷緊 有圖見過真係40層出
最煩係打到41又要返39

暗劍招檔點用 有時用左都比怪打死

135攻 100防

用咗都中姐係隻怪多過1hit

其實拉果時有冇得SHOW條線出黎睇下個角度?

第5次10連

其實而家有咩活動進行緊

冇
得個爛鬼5星劍
打2島H都會趺
同埋限斧專武
不過專武得4星
地下城有堆5星斧
繼續刷啦

其實打boss 點樣儲到紅字令到隻boss 暈低？ 係要高combo 定高攻

一早話左隻野廢到癲

4隻1齊中晒 正常會 +1粒字 (好似係)

有無人會刷哂所有屬既武器跟住對住個關個弱點打

想問邊隻係獅子

限斧 牛角佬

點解你地咁易中

我刷極都係單s 或者2 3隻廢4星

運氣問題
好用既得果幾隻 但係幾廿隻4星

好用既都有10隻左右既

全屋都係ios 用 mac行模擬器就game都開唔到
刷一次等成世

第３，４次１０連都 全３星

屌佢老母咩機率呀

想問下你地升啲人仔係集火升1隻定4隻一齊升?
而加集中升一隻其他果4隻好醬油

集火 , 不過盡量主力都行左開技能條line先

屬性應該未係太有用住 玩落去佢個系統同白貓真係勁似 照咁落去遲D應該會好似白貓咁出極高防既怪得去增加屬性既重要性

搭單問埋
暫時30抽 可以玩落去？上面好似話限劍廢廢地

無限體力真係節制唔到

ok la , 我都係限劍 , 你係隻盜賊麻麻 , 盡量升左另外3隻先 , 唔夠打既關拉好友頂賊仔

地下城又卡死左 仲可以玩咩

課金抽新角重新升

60層真心難 巳經試左好多次

打到暗劍之後已經冇野做

今日抽左成千石 重複打普通關升新寵打到悶

街場啲人亂咁打 又有啲低lv入場

唔知你地有冇留意 有時係信箱到收鑽
收完之後 個鑽石係冇加到

我覺得唔難 普攻就位比佢打1隻 + 避到招尻衝就搞掂

60f係咩王？

之前有毛毛 但無近攻 棄左

點知依家廿抽有兩隻近攻 無法師

赤眼加輕尻 夠用住先 ？

3S先好開

岩岩新玩 想知點升隻英既LV?

夠用啦
我單赤眼開波而加除左暗劍 其他s抽齊
A有三隻

利申零課

開啦 法師用人地咪得

屬性武器嘅屬性係咪淨係magic有用 smash果陣無用？

4星專斧勁~定5星斧勁?

清晒普通關+協力都過千石

千石都係抽垃圾
如果你好似我咁黑仔, 就要刷到3S起手

呢個點攞？ 點解我攞唔到？

因為你FULL左3把KEY

點開d key?

頭先睇個日本仔打 用赤槍 赤眼 肉補 momo 差D就過到77/F
赤槍係主力坦王+輸出 覺得如果佢赤眼換埋赤槍話唔定過到

其實都幾低機率 我有500石係無4*

頁經

地下城主要有咩獎勵
大家咁快推哂啲資源

人火我未可以重刷

肉奶極重要 ?
我隻限劍就100英雄值
赤眼赤槍 限劍100英雄值full能力值 + 肉補 有冇得諗

重啦

追哂成個post都無教點開
求教學

想問人月

想問飾品可以係邊打到3星以上？

地城

肉補重要 可以停佢一回打多round
限劍冇乜用 除左赤槍貼住條龍 其他都係企到好遠
企開左嗰時就用momo射冰
然後等到條龍target企開左既角就全部衝過去圍

有冇大量盲奶巴打可以加fd
缺奶媽

本身玩果個ac 5 60抽
限劍 赤眼 赤槍 肉補 暗劍卡左hard 5
刷個新ac 10抽 又限劍赤眼起手 想要毛毛

想問ios點引繼

未有

最慘係水屬裝唔多 屬性相性個差距好大下

想問係未冇得賣左d人去

唔試下用fd毛毛過hard5?

有晒d 輸出坦 + 肉奶 都重生

你過左第二個島未？

限劍就算啦 認真隻野唔係真係好好用

想問下IOS有快刷首抽嗎？

用ＫＥＹ開關打真係得啖笑

等佢ＬＯＡＤＩＮＧ 都等成分鐘

jb左未

30抽抽依堆
應唔應該玩落去？

赤槍 同 赤眼其實可以去馬
之後再慢慢抽其他
赤眼其實相對重要 因為有好多關都係龍BOSS 赤眼對龍類增傷

其實補師 盲女有咩咁勁
佢定肉奶好？

好好睇齊到三粒虹石，升赤槍好定赤眼劍好?

其實睇關用
好似而加魔王果關咁 盲女會好過肉女
因為盲女有光屬魔法打魔王
但去到H5火龍就肉女好過盲女
因為肉女可以變肉拖BOSS既攻擊時間
所以兩隻都好

赤眼先

打沙包就盲女 可以幫手一齊打 盡快收工
打危險野就肉補

頭10抽 輕尻 赤眼 之後黎多2個10抽 依然得輕尻赤眼 媽 我照玩 唔再刷了

無重生呀 用左an機刷咋
宜家升左限劍 赤眼5星
下隻升暗劍玩100暗攻劍定肉/赤槍好
頭先抽多左隻火法好無用？

想問iOS 有冇得link ac 去fb 個啲

屌究竟魔王把野掉唔掉落的，打左幾個鐘一把都未見過

魔王12星關?
頭先趺咗把劍
巴打加油

其實技能樹係咪亂咁點 開哂技就得? 洗唔洗就住就住

係
仲有想問進化進左尻女定赤槍先比較好#yup？

刷左兩日 仲未有限角

31層點打

on9 機率

好友成地都係限，但實用既赤眼赤槍輕尻大家刷極都唔要

幫你改返

唔好似BOSS正前方

點解毛毛學完招散彈仲好似低dmg左

啱啱出咗兩把 真係會出

41層有冇教學 我赤眼 暗劍 輕尻

黑蟹
樓上有巴打講過
盡量用有位移技能嘅角色
啲人仔盡量分散企
蟹儲氣嗰時可以打佢背面微調方向

開得?

定呢個好?

上面抽多11連睇下會唔會多一隻主力

想問下把武器數值係咪已經最高？仲洗唔洗刷？

好
仲有請問暗劍同赤眼會唔會撞位
者係一隊最好得1劍

pish

第一下中個傷應該冇
擴散出黎個細彈冇咁高傷就真

要，刷5星

好廢感覺 除左招大
地下城又卡左31層

30抽咁樣...玩唔玩到落去？

電腦刷好先知冇得引繼

卡埋火龍
係咪可以棄驚

你試下係電腦copy 刷首抽個auth 落手機到睇下得唔得

限法打31
我自己打法要有個識引敵技（我就鎧甲哥）另外2個隊員係2個奶（朋友5星盲奶）
入到boss關要出限法大技殺後面堆法師
出引敵技集火係肉盾度避免boss直咬限法
之後一直磨
*因為我抽唔到好近戰先咁磨

一隻奶都冇

搵朋友奶
你自己仲有咩角

想問下點先最快有第二個十抽？

連機打

隻天才法師好靚好想抽到

冇卡關既再玩下先囉

我50抽得赤槍有用其餘2隻廢4星 加卷抽既毛毛都玩到下 其實加個勁fd幫手都唔會太卡（暫時）

可能momo未升得高同未開大技，覺得好難用
1技單體，2技手短又薄皮，撞怪又唔郁，觸發唔到啲友情攻擊
其他果啲角除左嘲諷斧其他都好似r痕咁...

我一直都話法師冇用/地下城先可能有少少用

刷左2日終於玩得

盗賊都幾過癮喎
食埋隻鞋痴左線咁

射龜殻好玩

為左隻毛毛 洗走左隻赤眼+3隻4星起手 宜家後悔

打H4打到彩虹箱勁開心，點知比把咁既野我 魔力1

件野係咁 好怪

我第一把5星都係佢

5島果隻？
用紅眼好輕鬆

用勁好友 唔用魔攻

呢把係咪限法把杖？

唔係 招技好似係四眼仔大技

限法打31慘過食屎 隻王木屬
毛毛打佢唔痛 最好就用啲有火屬技既怪去打
朋友用輕尻會易打好多

第幾層出架

47

岩岩睇巴哈先知可以復活隊友

IOS 點刷首抽？一定要重裝？

救教H4邊關出, 尾王? 好想要

用主角奶開攻擊buff效果唔錯

jb左好似唔洗
冇jb就一定要 用模擬器刷啦

D機率真係痴撚線 連績8次10連冇4星

第一個地圖

THX BTW 之前見有巴打刷到200幾闇

0.08%

感覺隻限法無啲近戰咁勁

有冇人知77階條龍個盾點破

岩先好似有巴打講有日本仔差d 過到

可唔可以sd 條link 黎睇下

NICONICO生放送有
佢依家LIVE緊
search スママジ
史萊姆頭像果個就係

點先可以刷地下城既某關?
我打到66 想刷63 但係一跳上個已經51

終於跌彩虹箱 打隻魔王拍d街客奇奇怪怪

補血成日點自己會飛左人地度，係咪bug?

用完金鎖匙去邊度打關

唔該哂

20連左
洗唔洗重刷

普普通通啦
黑暗劍用落冇想像中咁勁
赤劍其實幾勁
依家打到最後77f果個日本人都係用
赤劍+赤槍+限法+肉僧
不過我既話會刷限斧 始終限定

唔肯show機率表出黎嘅game都係有古惑

恭喜，可以開始玩

有冇巴打教下41點打

打key關淨翻0秒都入到

冇留意佢係打輸左
自

先關APP 手機轉日本時區, 再打開遊戲才解鎖

笑左 真係幾難搞

招覺醒吹飛幾勁

英雄度其實點先會升上去

不停打就會升

終於有隻50LV

武器點賣?

隻冰龍破左冰甲之後搵赤眼打
赤眼記得唔好用火劍
赤槍既話有木槍就裝木槍 冇就求其打
呢開對比31算易打

狂打佢就破到冰甲?

你拎隻輕尻轉埋去就已經爆哂

抽唔到限有時真係想放棄 但玩左幾日

幾日已經有人全破, 地下城去到77層

唔想再刷 好辛苦

新手開局。。
1。王子+尻女
2。赤眼+赤槍+2隻垃圾4星
應該邊個開好?

王子+尻女

2 赤眼 赤槍汛用性高

其實赤槍勁係邊

衝埋D炸藥桶成隻直哂咁轉

赤眼+尻女最好

把魔王劍能力random?

終於過左31
把槍技能吸血50%

我有隻赤眼+火法+2隻廢4星起手 都拎左去刷限定天才法
宜家後悔了

4隻斧頭可以打到魔王一招都出唔到

刷左3日無見過限定....唉

哇 即刻刷到赤槍+限定天才法
開波

赤眼+輕尻+限斧+赤槍 good ?

唔求輕鬆h5火龍就1，打王易清怪慢就2

限斧換好友

補師？

咁開得未，刷左好耐了

見個個刷得咁辛苦
我前日見新game第一次玩 首十連就限斧加限法
真係好好彩
無心插柳柳成陰

幾時有引繼呀

刷王子專武刷到就棄game

好似話29號

想問活動SML幾耐開一次？每日一次？

想挑戰過77/F就2 專打龍

Smash & Magic & LUNCH
每天11:00am-1:00pm

H5火龍有無攻略

暫時個陣係咁

你打火龍用法佢唔係會嬲嬲咩?

係咩 係關用法事？

輕鳩 限斧 升邊隻好

普攻都比佢秒，👻

41原來咁易打 用隻盲奶係咁回 赤眼幾下收頭

同問

點打火龍同求教學 最多打到3分2血

盲

又真係俾我刷到個赤眼+尻女。。。
定係仲有更好既組合先開?

Sor 回左先個知有人答

再加隻奶囉 一隊有3隻都夠

卡 now loading

暗劍其實有咩勁？招反擊定第四技？

overrated lol

打60層隻死人蟹 , 輸左倒退成10層咁多 , 痴線

抽到限又點 我抽到法限 都唔係好識玩

去到打H5條火龍,你隻限法就會大顯神威

武器裝備果D係咪唔洗升LV
打到兩把一樣專武

想問地下城刷裝，唔跌箱係咪kill app再打？

抽到隻魔彈射手 慘過三星其他職
弓手真係

我都係咁話 唉

我重要係打左十幾場都贏唔到 先心灰意冷按quit 掣 。

熄game 開game 打到贏爲止

有喇有喇。刷到
尻女。赤眼。盲補喇。。
thx

試左半日都係唔得 先至quit

肉補先係最重要 佢招技可以救全家 起碼有本錢磨

一個十抽出三隻？

10抽出曬3隻。。
btw。其實隻驚4星唔算難刷。手上都有10個左右比較有潛力既留左係手。。
久唔久就刷到10連4隻4星

你地成日話暗劍廢 , 我分享下我打H5火龍佢既勁處

我3隻人物:5*限斧 , 5*斧女 , 4*暗劍 , 借人momo

隻暗劍其實係一道牆咁既用處 , 火龍boss果關 , 我會用雙斧+MOMO3技清細怪

跟手暗劍就成埸主要都係開3技 , 隻火龍除左第一round出既噴火之外 , 你打完佢佢就會向前衝打你

而呢個時間你只要keep住暗劍3技同nono1/2技係咁冰佢 , 就可以造成佢打唔到你

因為佢一行 , 撞到暗劍就會被反 , 跟手就會企左係度 , 而MOMO既冰彈只要造成凍結 , 條龍一樣會一回合企左係度

所以暗劍最強唔係佢既輸出 , 係佢既3技可以擋一D物理boss既所有攻擊&截停佢 , 從而令到你其他人可以瘋狂咁輸出唔洗走位 , 同埋保護D法師唔會比佢一野撞死

重有一個小技巧 , 就係如果D BOSS識追你隻法師黎打 , 你暗劍上回合開完3技後 , 你可以自己郁隻法師去暗劍後面既位置 , 等佢追你法師果陣就可以截停佢保護隻法

我卡左成6-7次先慢慢試到點打條死人火龍

有冇巴打可以分享點打地城60層既臭蟹?

晏d抽埋第二個10連。如果岩心水長玩既話。。果10個ac就放上黎睇下有無巴打岩洗

RIP SL

（7/25 12:30追記）
・クエストを中断してから再開した場合、クリア済みのステージで獲得していた報酬が受け取れない
・一部のモンスターの攻撃で全滅後、コンティニューを行うと進行不能となる

一下跌10層 好痛

係修正左問題
原本S/L之前既關打到既箱會無左

SL將變得更完善

我無所謂呀 , 無報酬姐, 都係為通關

幾驚以為無得kill app , 如果唔係77關只可以半個鐘試1次

巴打留一個比我

有冇圖睇下邊隻打邊隻 新手唔識

X2

刷左幾日都未見過4X4星

刷左陣都無岩心水 玩番e個算

想問下地下城刷武 係咪殺完王即SL 直到有為止

打到70卡左

係電腦到刷左個好既點樣可以繼續落手機個帳到？

auth

google 繼承？巴打

抽模擬器入面個auth檔取代手機

卡左31，想問下用咩代替賊好d

關魔王12星琴日打到現家 一把都無出過 地下城一直打又無咩武器掉落
搭單一問 困難島sure有武器出 又係刷左尾boss勁耐都無出

成長係咪最多得50下？

點知把5星武係特定比邊個架?

對返佢覺醒果個位招技
例如31樓把木槍 = 赤槍

大家等回體個陣會打咩關 定唔理佢

開完一次3技係咪未比人打中都唔洗再開第二次?

只能反一次, 比人多次攻擊都係死

首10抽中限斧盲奶明明好開心，點知第2次10抽1隻4星都無，照開波算

頭兩隻同你一樣，限劍我冇用左隻b級斧，加隻momo
一開始momo3技衝晒落黎，之後清怪圍王，冰1次暈1次就殺左

大部份4星機率係0.08%

咁易嫁咩

我成千石都係得3隻4* 仲要無限

用momo搏佢結冰，之後夾隻尻/限斧
不過唔知夠唔夠輸出

噴火果round要好好咁打佢

30抽咁樣...
好似太多法師...

40抽加首抽加10次招待出撚左4次限劍比我dllm 勁撚on9

正啊LUCK上升

終於打到50

王子專武點刷100，刷左勁耐都無?定刷5星斧?

借問聲赤眼劍專武刷邊到

卡住左就冇心機玩

傷亡慘重。。
第2次10連炒到伯母都唔認得。。。
炒左4個。。。

點解有時開場冇人入嘅
但我search 人地場就好快入到

冇D咁既野

算啦咁低機率 玩住先算啦

三十抽完
重玩定繼續好？

Re

iOS 唔jb 可以點快刷
重裝完打教學再裝 path 起碼15-20分鐘

邊洗打教學嫁痴線

1。閃光劍+廢女弓+正義之光+盲補(2次10連+3卷)
2。尻女+女精靈劍(10連+1卷)
3。尻女+正義之光(10連+1卷)
4。赤槍+赤眼+單眼女賊+廢女弓(10連+1卷)+疾風弓(2次10連)
5。赤槍+火法+精靈女劍(10連+1卷)
6。暗劍+火法(10連+1卷)
7。暗劍+重裝巨(10連+1卷)
8。王子+毒法+鋼鐵女+單眼女賊(10連+1卷)
9。閃光劍+戀愛女斧(10連+1卷)
10。momo+無邪賊(10連+1卷)
11。赤槍+重裝巨+鋼鐵女(10連+1卷)
12。尻女+王子(第2連10抽無4星)
13。赤眼+尻女+單眼女賊(第2連10抽無4星)
14。赤眼+尻女+盲補(第2連10抽無4星)
15。暗劍+毒法+女精靈劍(10連+1卷)

垃圾一堆。。。最後希望得番14果個博埋第3次10連。。。

武器既覺醒其實姐係點

尻女，盲補，閃光劍，火法，開得？20抽

開得, 借朋友一隻輸出

贏左H5 火龍,而家去挑77層

係邊工度skip

Armarm抽到下面咁 我諗住照玩算

打教學前咪問左你 skip唔skip

隻momo一撞就死，點冰到😶

如果再刷我留意下先

關鍵係有引怪技下話?

load完片頭。改名前會有得揀。紅色就跳左教學。綠色就跟教學開

竟然冇SKIP教學

笑死
你刷左幾多次 冇SKIP教學

其實就算第2連冇4星
好似12，14呢2個有2至3隻主力都夠玩落去啦
刷咁多不如早玩早享受

你用勁好友既話一隊都係得3個位.. 有冇需要刷到咁完美呢

個教學真心有啲多餘

我對王子有愛
王子加一堆廢4星咪又係咁玩
喊出黎巴打有強迫症

我一隻限都無添啦 都玩到25LV

照咁睇。應該12。13。14邊個開會隱陣d?

12or14
唔求限求穩就14

其實追限黎做乜

英雄主義

係勁既 但唔係必要 用好友咪算

update 左？

無用阿，引怪果隻都會兩下死，都唔知引怪點用好 火龍應該優先打momo，只要唔夠距近攻就會噴火，其他中一下普攻應該唔會死。打晒直線火，普攻一次，結冰，全圖火，應該都打得死

開唔開好，有啲想要限斧

不如送比刷4星都有問題既巴打

赤槍赤劍勁野

點比

赤槍尻輕呢啲點魔力有冇用？一隻法都冇，儲左好多珠

魔防

險勝

神之十抽

但係都係得頭尾2隻有用

終於搵返獅子

開波了!

獅子3技同精靈劍已經有得配合,獅子用一技又有奶媽幫補,互相配合唔差,仲要只係頭十抽

不過我都仲有個正身限法加斧女,雙s囡囡

有冇人用全男班?

我都係想要40樓把momo杖姐 做咩41樓出把弓俾我

突然諗到獅子嘲諷,盜賊女再放陷阱,實好好玩

有冇人知魔力對唔係法師嘅職有咩用

魔力係加魔力同魔防

答左
再答一次
魔防

黑肉補有冇用? 同盲女比邊個好啲

thanks

想問下把暗劍 點打到HARD?
搵唔到

完哂普通未

半頁經
要自己開房打普通

打左好多次
點為之完??

唔該

首抽加一一張紅卡
冇限定港活唔洗重刷

挑機
同埋真係想問下冇赤槍又冇補
靠呢堆點打77層
而家到69層

晒啦晒啦
1號轉抽池唔好又話抽唔到新野棄game

英雄度有咩用

我都係
39-41輪回跌咗把弓

想問邊關升lv最快除左解鎖經關?

點先可以咁輪迴？

終於刷到雙s起手

係電腦到

5星星嘅關打唔打到５星武

刷到幾時先有雙5星
一星限定角色都照開了

呢隻驚刷首抽好煩
Load完要等佢d劇情先可以next

刷一世都唔會有雙5星

痴撚線打左成日困難島1 都無出蟹斧

有s
開波

試過雙4星
雙補
Del左

刷多2日刷唔到就放棄了

哇 30抽
赤眼 尻輕 赤槍 毛毛
齊隊

咁樣開唔開得.抽左好耐

得1飯尻輕有用 其他都廢

我想問下啲冇用嘅人可以點樣做？照放佢係到？同埋英雄度點升？

成功過左77,打左成晚 , 原來底層黎, 無78

聖劍有光

無補都過倒77

唔撚需要

到時再刷過囉
咁易升

首抽有鬼5 星呀

武器list

依句真 一陣就升到

街場魔王打到扯火

明明第一會合清小怪，第二會合避boss技，之後卡位圍毆，基本上0損100%過

但總有d on9仔
卡好位限劍用2技，然後飛走左
滿氣用普攻
差一下破防可以打暈boss，佢走開左

點升 升得好慢

其實唔洗避技, 2回合埋身隨時1RD訓地,唔訓地佢招技都扣唔到3分1,之後都訓硬

限劍2技/亂出技或出圈都on9

我試過街場3號位，2 round 唔避，4號位人兄同我避，中技扣血唔多但減移動力
然後無卡好位，boss擊飛彈走左，我地3個追唔到上去，滅團

日日等3條key-> 打晒佢 -> 升人 -> loop 救命

刷左3日...頂唔順... 20抽....正義の光 + 赤眼 + 尻軽女 開波算..

基本上round2人人放技, 唔打飛, 魔王一定暈, 再打多round多數都死硬, 唔駛round4, 好易打(如果冇豬隊友)

key 關你地會打邊關? adore

all in左40抽加10幾張卷得依推

1,3神輸出
2神坦
4最強法師

當你知道佢all in左幾多就唔係咁諗

呢個呢個陣都係勉強過

幫覺醒入面寫左既技能強化或者加左d效果咁

刷左隻王子+尻女起手

英雄度不停用佢就會升

棄了

有冇高人指點下70層點打
第一次卡咁耐

頭10抽 有3隻4星 得隻赤槍 開唔開好？

再刷啦, 得魔同僧打死你啦好快死架咋

你將隻毛毛換堆做火屬技既角去打

點解我刷左全日4星都唔多見 ios刷首刷慘過食屎

有無得del好友

之前加左好多無玩

街場D補同法師好多都好伏

又有好多暗劍隻王跌低左開反擊

HOME左上X二乜一
右邊第二個F有得DEL FD

👌👌

得開頭10連 中2隻 S

尻輕同赤眼加隻4星法

之後3次10連一隻4星都冇

想棄

請問有無人跌過魔王劍？同埋唔係話有兩個難道？

31層跌左把木槍

頭20抽，繼續玩定再刷好？

re

新個把賊刀 一刷就魔+70
暗劍又唔見出俾我

赤劍 赤槍 魔彈射手
射手有咩用

冇

成日問開唔開得 我都係中隻9輕開局，抽左5次10抽都中返限劍赤槍，呢家都打完H5地下城50關，拎啲時間玩好過

會唔會有人辛辛苦苦抽完3限開局點知玩一陣就覺得唔啱玩

你要做host clear左normal, 先會有hard

我覺得刷首抽刷唔到神開局而棄game既人比較奇怪,game都未玩就叫棄

頭20抽 赤劍 花劍
好似可以再好d ?

有一類人係玩首抽嘛因為

唔太廢其實都起手嫁啦

太陽劍活動係咪得三星打到 四星打唔到？定係要三升四

赤眼真係好勁 三圍又高

升星胸圍會升埋

即係赤劍？

77層

真漢子唔洗補血硬爆
快佢幾分鐘完場

可唔可以講下你既打法 真心想知
我啲人腳都淨係可以硬爆

隻GAME加好友係咪單向?

進化D彩石打咩關易遇D

個人感覺刷活動關卡,我刷火劍隔一陣就見到隻豬仔

follow人地就得

事實好多人赤眼輕尻都唔開，好似想4限開局咁
結果刷唔到就棄

我舊AC一隻赤眼都起左手 玩玩下就抽到嫁啦

刷極都唔出把魔王劍
有無巴打刷到??
刷左幾耐?

獅子專武打幾多鋪到先drop

我直頭係皇女槍同爛鬼弓起手
抽抽下赤眼赤槍輕尻火法入晒手

BTW 我唔小心DEL左 刷左個赤眼輕尻盲奶起手

打唔贏H5火龍 比佢咬兩下就死 有冇建議

刷魔王見到有人突登避開個紅圈就好撚嬲
搞到冇得x10同儲氣
明明4條友圍住打就好穩

借隻限法返黎 , 用暗劍反佢 , 限法係咁冰 , 基本上就過到

我自己雙斧+4星暗劍借限法都過到 , 你暗劍主要用3技黎截停佢就唔難打

少年你太年輕了, 除左要跌, 仲要MAX+100, 刷幾日啦你

刷左兩日先出100

根本依2隻已經係全天侯S級數

有冇巴絲有限法一借

要刷就真係刷E兩隻起手啦

企喺紅圈補血仲火滾，明明打多一下就反艇

姐係法師照企紅圈都得？

求其帶隻 劍/斧 入去打啦 ,法師唔太岩打呢關

想問去邊度升武器? 搵極都搵唔到

啲friend點解用嚟用去都係個幾個唔出其他follow咗嘅人

新手唔識點刷經？
就算比左key開關
但係都無得入去

轉日本時區 REGAME 開鎖

BTW 下個POST真係要整個常見/新手問題

因為真係無

有得升咖咩

好緊張
頭10抽限斧輕尻 唔敢抽 驚爛

咁咪唔好再抽 玩住先 E兩隻夠打好耐

但我見巴打話可以覺醒?

4星太陽劍點有

輕尻係邊隻

又要卡多次普通火龍

想問有冇巴打有包子妹放隊長比我加加

用住 主角先

專武係隨機跌+幾多
打左兩把都係40

隨機

廿抽有骷髏女+王子
好似都夠用一段時間
係咪都應該儲下石先

用落盗賊好廢

緊係 遲下出新野無石抽點算

打極都係3星

係咪打錯關呀

HARD12星關卡
唔會有3星

打到把咁既野

幾日加埋都係10次左右姐

有用？

41層boss要點過
set好晒位比條龍一野擺尾掃死晒3件

條龍心諗, set好晒位比我擺尾

限斧+廢劍+限法+盲奶唔識打呀

用緊夜神可以點拎個檔出黎
我係夜神file 搵唔到呢個檔
有冇巴打識教下我

Android , data, 有個file 係有yellow 字

41好易..係咁回血就得

隻野係咁撞鳩我點打

唉，普通條火龍都過唔到，灰

廿抽 係咪唔洗再抽 啦 之前留石 刷足咁多日

搵把高防槍一野入佢後面
3把高攻前面打
好快友死佢

無敵起手, 打得死77層

食石啦 過左普通先係真正隻GAME開始

升邊隻先好

1 限劍＋赤槍
2 限法＋赤槍

點簡

屌 最慘係我自己本身得一隻法一隻劍一隻限斧

去馬？

槍可以話打龍好重要, 只要企PAT PAT就引走晒D傷害
可以借朋友

赤眼+限槍+奶

果頭話完呢頭就過左
兩隻獅王輪住坦 爆晒D甲之後限法1COST冰波射一次打3000

終於可以玩。。隻弓有無用

限劍廢既

點撚算
頭十抽限斧輕尻
之後廿抽出左兩隻4星騎 唔係赤槍

抽爛左 RIP

升momo 過關 好似無力打咁

2 限法＋赤槍
3 赤劍＋暗劍

巴打又點簡

依個真係難簡 兩隻都勁

3

想乞返個:(

2 , 77層需要槍法

弓好似冇咩用咁

NO.1無左
我用iphone同ipad刷，如果巴打無你等到有引繼，
我到時比個你
但可能你自己刷快d有得玩

有冇巴打打H2 boss出過把暗劍?

打12*多人跌過兩把 , 但多人D人成日唔識打 , 會輸

我自己刷左H2 boss成十次都未跌過 , 其實H2 boss係咪真係會跌5*暗劍

10次就想跌？
我h1蟹棒30次都未跌

1。閃光劍+廢女弓+正義之光+盲補(2次10連+3卷)
2。尻女+女精靈劍(10連+1卷)
3。尻女+正義之光(10連+1卷)
4。赤槍+赤眼+單眼女賊+廢女弓(10連+1卷)
5。赤槍+火法+精靈女劍(10連+1卷)
6。暗劍+火法(10連+1卷)
7。暗劍+重裝巨(10連+1卷)
8。王子+毒法+鋼鐵女+單眼女賊(10連+1卷)
9。閃光劍+戀愛女斧(10連+1卷)
10。momo+無邪賊(10連+1卷)
11。赤槍+重裝巨+鋼鐵女(10連+1卷)
12。尻女+王子(10連+1卷)
13。赤眼+尻女+單眼女賊(10連+1卷)
14。赤眼+尻女+盲補(第2連10抽全3星)
15。暗劍+毒法+女精靈劍(10連+1卷)
16。
17。赤眼+重裝巨+火法+騎士團長(10連+1卷)

除左12。14留番自己玩。其他果d。有興趣既巴打留個聯絡方法拎去。。
利申an機。。